練過大隻想翻轉頭做瘦仔

有咩方法
之前練到手臂兩舊肉
行路大波男

但沒操一排沒運動 普通食量
除左 小腹肌 變左 小肚腩
好似沒變

想好似女人有少少線條就夠
手臂唔太粗 胸唔洗太大

有咩飲食方法 可以急瘦
想瘦翻 操少少有線條就夠

你大極有限 做帶氧 食少d咪得

咪係 大隻就難姐
想瘦返有幾難 乜都唔練係咁帶氧同食少d咪得囉

[img]圖片網址[/img]

瘋狂做愛